\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[a4paper, top=3cm, bottom=3cm, left=2cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{color, colortbl}
\definecolor{Yellow}{rgb}{1,1,0}
\definecolor{Gray}{gray}{0.9}
\definecolor{lightyellow}{rgb}{1, 1, 0.8}
\setcounter{secnumdepth}{4}
%\usepackage{multicolumn}
\usepackage{multirow}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{float}
\usepackage{tikz}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{enumerate} 




% Profundidad de enumeración y tabla de contenidos




% Edición de encabezado y pie de página

	% Encabezado
\lhead{\includegraphics[scale=0.12]{img/udc.png}}
\rhead{\includegraphics[scale=0.12]{img/fic.png}}

	% Pie de página
\cfoot{\empty}
\rfoot{\scriptsize \thepage}


\lhead{\includegraphics[scale=0.12]{img/udc.png}}
\rhead{\includegraphics[scale=0.12]{img/fic.png}}
\cfoot{\empty}
\rfoot{\scriptsize \thepage}

\definecolor{color}{RGB}{40, 160, 160}

\renewcommand\familydefault{\sfdefault}
\renewcommand\contentsname{Índice}
\renewcommand\headrulewidth{0.5pt}
\renewcommand\footrulewidth{0.5pt}

	% Línea horizontal azul
\definecolor{color}{RGB}{40, 160, 160}
\newcommand\bluehrule[1]{\textcolor{color}{\rule[#1]{6.5in}{0.5mm}}}

\pagestyle{fancy}


\begin{document}

	\def\chaptername{Capítulo}
	\def\tablename{Tabla}
	\def\listtablename{Índice de Tablas}
	\chapterfont{\LARGE\raggedleft}

	% Diseño de la página del título
	\pagestyle{empty}

	\begin{titlepage}

		\setlength{\parindent}{0cm} \setlength{\parskip}{0cm}

		\vspace*{\fill}

		\includegraphics[scale=0.2]{img/udc.png}
		\hspace{\fill}
		\includegraphics[scale=0.2]{img/fic.png}

		\begin{center}

			\bluehrule{5mm}
			{\Large \textbf{Catnip}}\\[0.25cm]
			{\large \emph{CIIE}\\[0.5cm]}
			\bluehrule{1mm}

			\vspace{\fill}

			\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
				\center
				\small Antelo del Río, David \\
				\small \texttt{david.antelodel.rio@udc.es}
			\end{minipage}
			\hspace{\fill}
			\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
				\center
				\small Herrán Mosquera, Miguel\\
				\small \texttt{miguel.herran@udc.es}
			\end{minipage}
			\hspace{\fill}
			\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
				\center
				\small Ludeña Montes, Javier\\
				\small \texttt{javier.ludenam@udc.es}
			\end{minipage}
			\hspace{\fill}\\[0.25cm]
			\vspace{0.5cm}
			\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
				\center
				\small  Pena Martínez, Fernando\\
				\small \texttt{f.pena1@udc.es}
			\end{minipage}
			\hspace{\fill}
			\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
				\center
				\small Silva Martínez, Héctor\\
				\small \texttt{Hector.silva@udc.es}
			\end{minipage}
			\hspace{\fill}\\

			\vspace{\fill}

			\small \today

		\end{center}

	\end{titlepage}
	\newpage

	\vspace*{0.5cm}

	% Índice
	\tableofcontents

	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Contenido del documento %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	% Indentaciones y espaciado entre párrafos
	\setlength{\parindent}{1cm} \setlength{\parskip}{0.3cm}

	% Estilo de página
	\pagestyle{fancy}

	\newpage

	\input{sections/1_desarolloArtistico.tex}
	\input{sections/2_desarolloTecnico.tex}
	\newpage


\end{document}
